有冇人放AirPods 右耳

唔見左隻右耳
有既pm